[I/A] ONE PIECE TREASURE CRUISE(8) 120羊之亂

呢邊啦

準備射多150石

追邊隻

有人知道小女帝 滿等多少攻？

限定山治值唔值得擺落4檔格鬥隊
有利珠同轉自屬性珠功能好似重複咗

總會有場合咁夾嘅
固傷角太有用

速路 抽唔中就四檔退落去

603

其實四檔唔洗帶god
個減傷已經好夠做

120羊

btw 10+1中左限山治
仲要係最後+1個張
嚇撚死

300 石 撒波 卡文迪許 4檔

DLLM

限山治開得特別耐

屌中左山治

應該係四檔山治特別係咁？
我無速不死但岩岩中果下都係好快就爆

都好啦
至少唔算重覆

唉 雖然中好多重置限
不過機率就真心高嘅
要怪就怪自己太多限易重置
每日得1-2隻冇
希望聽日追到限馬白星啦
已經準備左90抽

就係重覆左

2日射多200石追紅髮女帝得返10幾石，唔多夠石打之後活動
如果射150石是但追１隻留６Ｘ石打關應該追邊隻好，但打藤虎／解放書／糖都幾緊要，加上補左咁多隻限
定係追晒２隻算

博識隊2.0係咪應該解番自回?

青雉我有先中重複2隻 又唔見中下其他無UP緊既, 真係命運

thx 菩提巴
optc幾耐未試過兩日爆post

想問問送果隻限定換邊隻好？白胡？

暫時得呢隊員 留4檔定退火路

抽埋呢兩日先

棄game年半返嚟 算唔算完美格鬥隊

唔算
狗也不屌 成堆1.5增傷做咩

只係將幾隻格鬥既限放埋一齊 談什麼完美

你望住左下隻嘢仲講得出口

有格鬥增傷有回血有1.5亮珠有延遲 現在係點玩要啲噠隊員

唔係有5回格鬥增傷咩

連競技場破壞炮都無
合格也稱不上 再研究過啦

請問下用速路打白胡特訓要夾咩隊員？

隻破壞炮係抽？

競技場果隻係打

抽完4檔仲剩250石 應唔應該續續落去攞埋第9次嘅保底紅卡

利申得限鷹卓黑胡4檔

第一個十連全金

中1001

下面過兩隻轉可亞拉，抽/鬥場破壞炮會唔會好啲

可以考慮第三日

技up搞到係咁抽重複金卡

我中左10張黑鬍個鬼保安官

60抽中左呢啲，重複限有限艾x2,甚平x1,寶路x1，已換point, 祝各位都想抽咩中咩

有冇巴打俾到意見 3周女帝/紅髮邊隻較有用
Btw有限卓、4檔/甚平、速路

唔up既都抽中哂

女帝 for sure

準備補多少少石黎爆解放

真係純個人意見
個人覺得3週年紅髮女帝都係垃圾
所以會推抽第三日 因為有紅狗有狗王有限明

信用卡課唔課到

真係要拜神

勁多重複 幾隻冥王...

30抽得一隻保底限黃猿

仲有208石，點搞

我頭三十抽都係得一紅
頂住

抽第三日啦，我同幾個frd今日都不約而同抽到黑鬍
利申：得我係重覆

黑鬍

你本來多限就總會重覆架啦

本來得3隻限都可以重覆抽到黃猿

我岩岩都係
呆左

限香吉士有咩咁把炮？
而加都冇關一定要佢先過到
咁快比十分佢？
遲啲有新關要用佢先比十分都唔遲啦

既然係咁我就等第三日

抽多十連，重覆白胡

day 1 20抽3限冇重覆
估唔到竟然中女帝 sabo

降臨藤虎又係斬
仲想要有幾多斬角

勁快推到1個post

屌抽多150石得2隻重複限

唔夠60連
計埋送50石得50連

格鬥隊暫時只可以咁組
聽日拎埋女帝

課喇 全世界 4檔火路

宜家啲降臨愈黎愈唔實用。出咩都唔重要

頂住啊 巴打

巴打

個人分析幫下大家考慮 個人意見來唔洗話必跟：
基本上如果你有三百石 唔洗諗 All in第一日
因為補底中四檔 退返做速路好 Keep四檔好
都係暫時最勁果幾張限
所以如果你無速路 但又有三百石
All in啦

如果抽抽下就中左速路 咁就可以停一停諗一諗
基本上三日Up 嘅角可以咁諗：
第一日：
超勁隊長：速路
勁隊長：黑胡 限卓
超勁隊員：God 白馬
然後艾斯、甚平、黃猿都三線
雷利唔超進就繼續餵狗

第二日：
勁隊長：籐虎
勁隊員：不死鳥 白星
按你卡池而勁嘅隊員：不死鳥 女帝 限鷹 白胡
屏障佬、路奇、羅都三線
孫楊就餵狗

第三日
超勁隊長：紅狗
勁隊長：狗王 （寶路、*巴基）
勁隊員：限明 青雞 （沙佬，如有狗王）
特訓王者：柯拉松
戰國三線
紅髮就算數 打知屬都仲要廢過赤犬

個人覺得抽第一三日最好
第二日 除非你有好多勁隊長 否則都無話好抵抽
加上入面有成五隻可以係八揀一度揀

當然最後抽邊日都係要睇你本來有咩
但如果係無咩限嘅新手
都係一三日最好

但四檔減傷屈機 可亞拉/破壞炮得一回1.75 但我有5回1.5 2回亮珠1.5 仲有得回血同延遲打夠3rd唔係做好咩 求點醒

走佬呢下太大可能性
值得比十分嘅

原來限鷹都已經倫為隊員

限卓太勁

好詳細，巴打好波

16倍傷都仲要諗打幾round
咁去玩磨隊算啦
延遲喎 佢無效特殊狀態就變垃圾啦

直接秒左隻王好過
到時候拖3rd 手殘打唔死隻王 就67

但兩rd 1.5同 一rd 1.75 差咁遠咩 太耐無玩 仲係係限艾射擊隊 限沙博識隊橫行既年代

頭30抽6限
尾30抽2限仲要重複

E加 有滿技船 你試下就知

得返158石，點做，完全唔敢抽

新手刷到白馬
開唔開好
見佢又2.5又4倍

希望無自爆
只能講 第一隊連格都唔會合

更加唔好講我都唔知隻山治有咩柒用

而家儲石等第三日ALL IN埋？

成2千幾粒。唔中晒先奇

證明原來3333石真係未必可以中晒所有限

甚平算把啦

再刷下啦
四檔/速路/赤犬/限卓都係好起手
白馬唔係唔勁,但唔需要話一定要佢來起手

今日甚平好似有up

請問宜家有三週年船 , 玩黑胡白胡鷹眼砂糖+多隻20%扣血隊係咪可以秒殺所有關咁制?

Post相睇下佢賣到幾多pt?

刷左兩個鐘,終於刷到限
用佢係咪可以開局?定刷4檔/山治?
同埋打咩快拎到50石,想抽多次10連

可以咁講
但你過頭幾關可能會有困難

開得
瘋狂推主線

咁自選揀咩好?

Sabo

有速路就一定係Sabo
但要睇埋最後你衝唔衝到50粒
如果你衝到,之後抽中Sabo就頭痕
所以hold住先

唔該,9沖先

巴打們可唔可以幫我睇睇練咩隊好
練速路定山治先好
連進化素材都未打得嬴

嘩 無留意
籐虎心都算
仲要係強靱閃珠兩倍
仲要隣接轉閃珠
仲要無視效果全體50倍心傷
好勁喎

都話山治

90連, 限普都中埋 但冇限山治

唔該巴打 有冇邊隻金卡係勁入到隊

黑胡強靭隊成形

雙4檔點用 如果剩係開一隻技係咪 4 X 2.5倍? 兩隻開哂先 4X4?

終於出返比較有用既降臨角色，都已經唔記得冇打幾耐降臨啦

好多
兩年後山治 力Franky（西裝）
Gas佬 煙佬 兩年後Robin 狐火
兩年後Brook 人妖王

特別提一隻：力屬迪亞曼蒂
夾而家隻直接Max技船 入關一開
你就會見你禁一下之後就隻隻追加八皮幾傷

係

抽唔到限山治都唔知打唔打得成添

應該似上年降Sabo咁
你有Max技船就有辦法
你無左之後就難過登天
所以記住襯有船直接刷爆佢

有狗王想追博識隊員
抽第2日定第3日博中限沙
得返2連

630546986
趁宜家多人上水。招下啲巴打上船先

暫時咁組，競技場破壞砲未升技所以用游水佬代替

緊係第三
限明限沙必要架喎

有max技船喎呢幾日

仲帶甚平？

我得咁... 等埋聽日隻女帝 用住先

所有野對佢黎講都已經變成數字了

唔該巴打
迪亞曼蒂招技我都覺好好用 原來依家仲有得即開技

有冇巴打可以carry下
339472757

好耐冇玩 有冇組隊建議

係咪應該換甚平做女帝？如果有不死鳥會更好？

以四檔以原型既話係咪一定係換女帝? 諗唔到換女帝/鷹眼/薩波 好 3隻都有用 鷹眼可以玩埋斬隊

女帝招技有咩用

換人妖王都ok
拎黎過渡船長無效嘅round數

3週年個山治關起邊?唔見GE

如果你係講活動果個關 打經驗龍蝦既話 已經完左

原來係咁 咁即係冇得抽裝啦?

新手added

你講抽獎果個山治關？頭獎3333石 二獎31限果個？

都係覺得Sabo
超進Sabo 速路四檔都夾到
而且Sabo仲要係速路要角
女帝就唔係

女帝唔超進勁啲
又自由又格鬥
心速路都用到

突然推得咁快完全跟唔上

請問而家係咪唔可以用信用卡課金

降滕虎buff爆紅狗黑鬍

黑鬍 黑鬍
限馬 降藤虎
白鬍 GOD

好似係唔得

增傷角呢

717950306
掛四檔求add

之前掛黃猿幾個月都無人add
一陣四檔一個鐘十幾條友add

拎邊隻限好

呢關仲有得打架啵

女帝 不死鳥 柯拉松 係咪都岩食回復棉花糖？
應該比邊個食先？

SOR 限馬換修山先啱

再癲啲可以GOD換埋降女帝

God可以換酸羊
咁就可以配強韌船
酸羊可以減cd同減傷 都唔差

總結60抽，一隻保底黃猿，一隻保底四檔，重覆白胡重覆卓羅
得返58石，過兩日冇紅狗應該棄驚

無新限咩

想問係咪無勁野 岩岩玩番無耐得隻赤犬
應該換咩船好
同埋三次十連有咩送架

赤犬 黑鬍都好勁wor

限馬換修練山治。殺到你呀媽都唔認得

山治黑胡子

有
果兩隻限定都好勁
金卡就 兩年後山治 Brook 超音速（黑胡團狙擊手）
兩年後God 冠軍都唔錯

不死鳥先

女帝 白胡 鷹眼都OK嘅

係咪冇好野
會唔會開個新ac玩會好啲

應該話 無好強力嘅隊長
黃猿一般 寶路做隊長唔係唔勁但又玩到好辛苦
正路就平時關黃猿
降臨競技場就寶路
好嘅係你有最強功能角God
黃猿寶路組隊都好簡單 佢地入咩角都得
你對應想打嘅野入返相對嘅增傷/亮珠角就夠玩有突

新手一問
四檔入唔入到黑胡子隊員

訓醒未
你果兩隻好多人想要又抽唔到
好彩呢隻game嘅人好善良
如果唔係一定俾人屌到反艇

黑鬍減傷無用啦

4檔自己組一到隊

無用

好耐冇玩又拎唔返以前個ac
啱啱刷新限定山治 應該抽第幾日好

係喎屌
有乜又強韌又射擊有用呢

一三

其他post一早比人block左

係 起邊個位?

主線孫楊
1395攻
強靱1.75

無玩好耐唔識
應該換咩船

都係特別關卡(e.g.雙週 降臨)果個版面到，如果無既話應該係你已經打左？

咁修山又點算

送限定 我揀錯左 揀左隻重覆限 白胡子 係咪玩完

搵到了 自膠,唔該晒解答
係咪打一次?

修山拎來打王關
孫楊打細王

新人重玩
Id 340516599

慘
但都仲玩到嘅

白鬍子1隻做隊長 1隻做隊員都OK

本身想拎雷利 拎錯左白胡 好想喊

雷利宜家得個擺字。無所謂啦

你多眼得濟睇過籠
下次記住上黎問左先

抽完一堆野之後好迷茫
求指點迷津

250LV
十幾隻限
唔好咁啦

我早兩個星期先收個1lv 3限ac重玩
今日癲左抽左12次11連先咁炸

358 561 284
通常掛黑胡/速路/白馬
升緊限卓

真心唔識組隊 太耐無玩好熟d技

好唔熟*

新手除左主線係咪冇得快速打石?
1島先1石

課金榜第2位

雖則我今日都射左3萬羊比佢

赤狗你本身用緊
另外可以玩斬隊同甚平嘅格鬥

同埋射擊你都齊腳(雖然冇黃猿)

去到後期啲一個島會有六七粒
仲係唔得 記住聽日會有競技場關
夾人地啲勁隊長 過晒最低果個難度
中等難度就睇你搵唔搵到好隊長幫你過

最後抽成咁,係咪差赤犬

屌會唔會你幾乎齊限
梗係重複喇

係咪摟屌啊
我玩足三年都係15限

求加

算係咁,不過就算冇120之亂都未必top1到,fgo課金量好撚癲

建議有野問嘅巴打抽晒3日先問
話唔定後2日中多幾隻新限又唔同組法
唔使咁心急住

同埋回覆唔好quote埋圖
每人po幾張圖 咁碌法都幾係野

120羊之亂後竟然仲有人會支持佢
睇黎日本仔都幾大量
希望bandai賺得返啦

準備聽日all in 埋就決定邊隊先
今日20抽中zoro sabo 女帝 (今日目標係zoro god, 預左sabo 要收信拎)

日本普遍個反應都係叫官方加油
我真係做唔出
食屎啦笨大 屌你老母

升得咁快似搵唔小

15限齊條毛

山治真係幾好用

11限表示

請問限卓可以點組

限卓斬隊解放係咪雙解封減傷每round回埋自屬珠最好？
必殺cd唔洗太理？

巴打你放咩隊員?

黃猿 明哥 鷹眼 最基本了

我唔建議減傷

無人應我，請問巴打你地多左限點算

我諗長遠來講係放限白馬/限鷹/限羅/矢龍/降明？我都唔知點組好

60抽得2隻保底新限
想要嘅god同山治影都冇

有賭未為輸
肯定抽之前冇洗手喇

有兩隻新限
八十抽一隻新限Here

搞咩降臨藤虎招技型過限定個隻咁多
即係要我一日刷爆佢姐

唔計保底果兩隻，60抽出兩隻限係咩機率

90抽一新限
個隻仲要係四檔, 嚴格黎講唔係新

好似要山治先易刷
不過真係好勁

唔該晒,問埋最後呢樣
自選限封信未揀就引繼第2度係咪會冇左去信?

100抽中左山冶，god

負能量集中區
見到果班又中God又Zoro 心入面其實屌啦星緊

屌你老母

唉，算，聽日升滿隻藤虎，當新限咁對住黎打飛機

答唔到
但真係想衝五十石嘅話真係有難度
加油 實得但真係刷死人

咁計我都係多你一限定
唔計保底

三限

好葡萄

我今日慘到對住隻狐火打左陣飛機添啊
第八十抽先中隻速不死鳥清醒返

如果有三隻或以上 就留兩隻
一隻用 一隻Keep住怕超進

60 抽得兩隻保底

呢度d 人全部扼人架

我仲有一次第九次十抽
仲有希望架屌

報喜不報憂正仆街
我地就係現實中大家抽到爽
我地就食晒屎嘅可憐一族

第三日希望生生性性

屌你 我記得你中六隻新架喎
扮晒野

缺d金卡全部去曬2日
1/3日都幾乎齊
好矛盾

法官大人
係五隻

冰巴係咪齊限啦

祝你中埋紅狗

我都係希望第三日中到新限, 第三日有五隻冇, 無理由中唔到新限掛

第三日有7隻冇
沒有理由沒有新限掛

咁算啦 揀SABO單抽算

隻game頭年半我一隻限定都冇
總算挨出頭了

好似係會無左封信 之前巴哈有人試過

恭喜恭喜
我都希望第三日唔中紅狗都中隻新限

我都希望聽日抽埋第九下十連
會中到新限炸

咁我揀左先 電腦玩有點煩

想問下新限山治既自身2.5倍可唔可以同其他增傷一齊用 姐係格鬥/屬性增傷個啲

Can

咁樣好似唔錯 偽自由

去交易所換pt

九十抽唔會冇新限掛

何不用真自由

雷利真係四檔超夾隊員

？

解封啊

唔會被剋
四檔嘅必殺技多啲珠視為有利

如果不利狀態,
招技解封5TURNS, 落多隻解船長可以快D回氣

但好浪費位
等雷利超進啦

封信 想換白胡/鷹眼/Sabo 求建議

TG?

好似白胡好，可配紅狗黑胡

本來諗住30抽
最後追到90抽終於有黑胡同zoro
想要好耐

留一下d機率
都係好撚低
上網睇d人抽卡
大把60抽保底1限

9抽十連
兩隻4檔 （兩隻都爆技）同埋一隻係連補底
一隻God
一隻限卓 （重複）
屌佢老尾伏撚到

封信 想換白胡/鷹眼/Sabo 求建議[/quote]
好似白胡好，可配紅狗黑胡[/quote]

sabo 好似有需要啲 ，sabo 係速路鐵腳又可以入4檔隊

滿技12檔

一心想抽卓洛起手，但中紅狗..
紅狗 同 zero 邊隻實用d 見首抽推介2隻都十分

好似白胡好，可配紅狗黑胡[/quote]

sabo 好似有需要啲 ，sabo 係速路鐵腳又可以入4檔隊[/quote]
但係佢有新骨
白胡係紅狗隊地位好高

紅狗for sure

見到個鬼佬60連得3紅,2張係保底

紅狗啦
Zoro唔齊腳好難玩

Thx!! 紅狗配任何角都ok? 送果隻限要咩好？

紅狗求其塞力屬就得
梗係揀白鬍

我60都得4張，2張保底

恭喜你爆機

一山還有一山低

仆街 另一部中4檔
4檔有愛 係咪紅狗好d?

超進埋sabo既話
呢隊得唔得
換隻女帝replace雷利會唔會好d

新手好似好難用4檔

我都覺

打隻格鬥1.75/2倍就差唔多啦

薩博換降臨

都係理智d 紅狗開波
有係人要首抽 4檔 未揀送果隻限

我可唔可以要黎玩下 雖然我刷左隻速路

留俾百夫長應該仲刷緊佢

速我都刷左 之前一心4檔/zoro

點揾到佢？

我都係,所以我先想要

但超進sabo唔係岩用咩

係連登無pm 定我唔識用

四檔係格鬥
薩博係自由1.75倍
你認為？

幼幼女帝好可愛

連登好似係無pm,等佢上水

沼到一個點

sabo 好似有需要啲 ，sabo 係速路鐵腳又可以入4檔隊[/quote]
但係佢有新骨
白胡係紅狗隊地位好高[/quote]

我自己都心大心細 兩隻都好難揀
Thanks bro

想問下重覆左果d 4星技卡係咪賣得做POINT?
岩岩抽左60抽 好多4星

想問隻柯拉松點解係特訓之王 到宜家都唔識用

4，5星就換pt，六星可keep 一隻等超進

聽講最近幾個特訓都係磨過去

回血回到仆街
配借根性好友隊長+壓血船
可以磨走所有特訓

自己上巴哈睇 每個特訓佢都會出到場

個SEVER係咪廢廢地 用緊WIFI引繼引左半個鐘先得68%

四檔愈睇愈型

正常二十分鐘

搞副部機熱晒

其實我仲有個首抽ac 一早儲80石抽 有明哥 鷹眼 甚平 黃猿 有無性趣

我覺得自己真係好廢
到而家都仲係靠雙柯拉松+ 雨之希留過競技場
利申: 273 lv

唔洗呀~我開左局架啦~多謝晒

唔知抽唔抽週年女帝好

冇刷首抽？

抽左咩

速路,刷左兩個鐘先有一隻限,放棄刷4檔

有十幾限
不過之前hea玩近幾個月開始認真玩
所以好多都末升技同解

首抽赤犬係咪已經中左大獎？

不如比我隻4檔你

我都係，上次抽唔到冰雞棄左半年，近幾個月玩返

唔洗諗直接開得波。新手老手都爭住要

冰雞。。。一直係倉度雪藏緊

唔係有巴打要咩?

搵唔到佢，btw.....送果隻限封信無左

點解會咁
BTW如果搵唔到佢我照要

點比你

有冇TG?

係咪restore id會無左d信定係封信會到期 仲諗住紅狗+白鬍...

無呀

未拎信就引繼第2度好似會冇信 岩岩巴哈搵到.....

引繼會冇哂D信, 無論IOS>IOS IOS>AN AN>IOS AN>AN
都會冇哂信

無左隻限

Sent, 用到話我知

巴哈都好似有教學, 可以試下問官方拎番

Thx!!!

終於刷到速飛
速飛有得進四檔？
見攻略網無寫

有

刷撚左我8個鐘

起手黎計, 速路會好過4檔好多

因為招船長技？

就算用緊4檔都想轉火路 boss關前無火路咁好用

用到呀,THX

Lol 我仲搵緊方法有無機拎返封信

首先剩係計COST, 前期四檔65COST, 新手好難用. 前期速路可以唔進住, 30COST, 已經差好遠

跟住速路常駐減傷, 係王關前幫到唔少, 但係四檔冇減傷又冇BUFF血, 前面又得6.25倍, 可能會有D辛苦

速路係王關前開技都冇問題, 但係四檔開完, 鎖左之後隊員都會冇哂傷, 所以會難用好多, 控制幾時開技都好考技術. 而且四檔想單開一隻都唔太得, 因為開完鎖左, 會得番單邊用, 得2.5倍, 完全唔夠力

不過最好都係用赤犬起手

速路無200lv都係普通料

我試緊
你都睇下

啱啱send左

希望拎到

想問下..一覽搵寵用左 "絞XXX" ,之後點OFF番? 取消左揀果D屬,但都OFF唔到,搞到冇晒寵搵....

未呀，仲爭2隻，等緊第二彈

聽日等你好消息
要追限真係靠週年

全部揀哂就得, 即係揀哂咁多個屬同TYPE
屬性同TYPE右邊有個"選擇XXXX", 禁佢可以直接揀哂全部或者取消全部

冇錯 所以都係用赤犬會好D

隻game首抽都幾煩
要做完新手教學都要勁耐時間
而且抽卡個邊d紅卡好難出
有都唔中赤犬

用電腦刷啦

thx巴打

雖然女帝啱入自由隊
但我都攞左鷹眼
即刻滿埋技

有愛 無計

咁夜仲有人推post,真係好難得

新手臨訓前幫推先
唔該哂咁多答問題既巴打

呢兩日真係推得快好多

主要係尋日單野

抽咗14連都冇god

係咪有得好似pad咁加297
加唔加落隻速路好

仲有3周年吸引我呢d 新手上船

最多加200

速路剩係食攻體糖就夠
棉花糖上限最多200，體攻回各項最多加100
所以多數只會谷落兩項

外國撚表示係呢D 時間先上水

60+6 靜係補左限鷹同山治
其他全部重複

你有新山治都叫好阿
我60+6得明哥細路同雷利

呢兩日山治仲有up
加油

隻GAME後期D關點解可以咁狗,
多先制成日封人封船長,
OR 明明仲有2TURNS先打我, 都可以放技

呢樣真係屌佢老母, 諗住殺左D 1 TURN既人先,
點知你嚮隔離都未郁得就開技

依個係隻game 既特色

公平咩

隻game就係要靠不停出新既gimmick黎維持難度，之後再出新卡等你班人去抽黎應付新既gimmick，周如復此，直到執笠

懶巴尋日冇抽咩？唔講嘅

憤

速路隊放咩隊員 除咗sabo 紅髮 可以放多隻咩 女帝？利申未打到紅髮

前日黃金十分鐘已經抽左喇
攞左隻四檔同山治返黎就收手了

來來回去都係
明哥增傷轉珠果d

降女帝 知2年骨 知人妖 小人里奧 蔓雪莉

求好友…349 044 272
升緊限索

好耐冇玩既老屎忽求加好友
339797513

415 381 416
長掛
四檔
白鬍子
限卓
鷹眼
羅
沙佬
艾斯
應有盡有不能盡錄

其實四檔要入咩隊員
1隻增傷必要
仲有3隻入咩? 減傷? 解船解封?

靜雞雞抽
差邊隻

有競技場拳手
冇就用二嫂
兩隻都係加格鬥
力山治亮珠類
加隻降薩博

倍攻 亮珠增傷應該必入
其他睇打咩關

增傷至少要兩隻啦 功能角就入一隻 仲有一個位就睇情況啦 四檔本身咁大力 可以入多隻功能角應付先制都得

唔計要練多隻個d
而家差 白星 霍迪 犬嵐
不過我抽完保底就停 感覺唔需要再死追

第三日原來8隻都未有，一年得一次，課佢老母先

想解放限鷹應該打鷹眼解臨定有其他鷹眼雙週打架？

鷹眼降臨

一齊all in第三日 我都有五隻冇
不過今日都要抽番三十抽先

我都有八隻冇

不過得三連抽

齊齊中新限

仲有十抽
抽邊日好

第二日多重覆限，少重覆金
第三日少重覆限，但多重覆金

角色右下個三個圓圈有咩用

食同名既角色 可以能力解放

第二日又孫楊又女帝，不了

有白星

我成日覺得自己黑仔王
好少中限
但又想賭一鋪

我就是成功例子

成日追post 都睇到孫楊
睇到我
孫楊係

邊關刷到路飛解放4檔?

我十抽喳

姐係我食一開頭起手個隻路飛都可以?
定一定要編號都一樣

霍迪魚人

刷解放刷死人

同問如果係我即食開頭果隻路飛

總知係路飛就得
不過最好進化左先解放
因為多1~2個位 解放

咁我而家解放完 進化左係咪要重新解放過
姐係而家食左3隻 進完又要食多4隻？

簡單D 講
當你強化時
見到角色圖右上有個解放書既標誌
就可以食黎解放

解放既能力是隨機出的
咁你有5個空格時
你可以擺到岩用既能力既機會咪會大D
但新手應該冇咁快進化
cost 唔夠
我覺得可以唔洗咁急練解放先

不過認真諗 而家最好嘅開局角真係山治
越諗越屈

紅狗 做隊長 仲有咩限角係必要的

其實勁在邊到 我諗極都諗路明 唔係話佢廢，只係唔明勁係邊，因為冇得試用雙山治 試唔到勁既地方
求解答

白胡

全體2.5 唔限Type
新手入隻雜魚入隊都大大力

老手就唔洗講
比你有紅狗速路又點
佢出關一來封你slot
封你必殺技
打條撚咩仲
但山治就可以飛走避晒
好屈

新個隻限定山治有咩隊員係必要

明白哂
開頭以為三個位等於要食三隻

都冇限制
亂出都得

唔該巴打 咁我夠石再十連先

我太on9 引繼無左送限 封信

好彩抽中2隻

飛天之後6.25倍x2.5
跟住開技係咪最多只可以一隻山治有兩倍攻
硬係覺得會唔夠傷咁 飛天個rd又得四隻用
真係要用過上手或睇片睇山治打降臨先知有幾勁

技書係咪必升技?

係咪6.25 x2 再可以x多次2 再x亮珠？

唔係
而加三倍機會 係十年難得一見
快啲升晒佢
平時好難升

咁就實唔大力嘅 個倍率差咁多
但從前嘅三強籐虎 一出封slot就立即收皮跌落第二個tier
紅狗速路應該都好快比人逼害
但山治要逼害佢都有啲難

飛天得4隻其實唔係咁大問題
我無效你雙隊長十回
比你有二十隻都無用啦

飛天果回仲有隊長技？ 6.25倍？

咁技書升咩?
要點升技?

明白 得兩本,食左先

競技艾斯其實有無用

逼害赤狗先,岩岩中速路

紅狗真係好撚勁
破壞左平衡
冇腦打法

赤狗封slot其實已經收皮
得2.25

未出過場

速路封slot仲有得搞，紅狗真係

速路始終新d,勁隊員要抽同打返黎

唔似赤狗咁萬用,同當年雷利一樣,應該好快被逼害

巴打你升速路?
但而家升左第日進4檔之後
招技唔同左會唔會都係要1lv 再升過

自由度同穩定性都高過白馬
只係倍率差少少

但白馬可以清有利效果
有啲成日加on9 buff俾你

山治個潛力太大
不過始終倍率問題 出多啲新角佢嘅價值應該會降低
不過新手可以考慮下刷呢隻起手
開頭會玩得開心過速路紅狗起手
速路要你卡池深先體會到最Game最大力嘅快感
紅狗都好啲 但你無勁力角又係差咁啲咁

清buff 放山治隊做隊員都得

山治起手，卡面都贏哂
點都好，我都會想抽中佢

竟然要瘋狂吹奏柒治
估佢唔到

有無巴打解答下未進代前升技
進代後係咪要重新升過

超進唔會影響
唔係超進就睇招技前後有無轉
例如四星係重力30% 五星都係重力30%
咁進左都唔會reset

白馬乘多1.5同2其實唔公平
1.5即係slot影響，2即係閃珠
當你山治多粒閃珠已經超越白馬
仲未計飛天可以任開

瘋狂吹奏山治有咩居心

呢到個倍率好似冇計到亮珠加成啵

不過山治要令外儲多一回合（走左佬）

巴打好好人

optc d玩家比其他game真係肯答問題d

我叫樓上有個巴打留個帳號給你
好似四檔加八選一
不過你都辛苦辛苦刷八個小時
你就用翻自己acc

有咩儘管問，最緊要對game 有熱情
好多人冇課金都可以十幾二十個限定
勤能補拙 加油

海賊王fans高質
曲線讚自己

可能隻game單機多

仲有250石 今日3野 聽日2野 定 今日2 聽日3好

好似係
不講講全爆發一定山治高
但做隊員就白馬
畢竟一手包辦埋增傷 有利珠同slot影響

睇自己差幾多隻

招飛天係咪做船長先用到？

暫時得呢幾隻

我覺得第三彈好D, 可以之後玩博識或者中隻赤犬爆機

乜原來仲有會更新呢隻GAME資料既FB PAGE架

我琴晚掛住刷無睇到
多謝各位巴打解答

隻GAME好似幾難打石 希望趕到後日抽

上面d巴打 added 我叫xxx

仲撚哂d唔係up既

自己睇下d機率
up0.4
唔up0.16

有 4檔，速路，sabo，女肯，限卓，紅髮，戰國
免費選邊隻好？
鷹眼？

有限卓就鷹眼喇

幼女帝勁唔勁? 係咪限定之類

沙佬都係？

唔係，只係限時角，收藏架咋

沙佬有技屬up加持，所以中佢都正常既

限沙好勁架，係難用啲
遲下可能仲有超進

未有，除非你爆石開關

d機率都on99 有一半都中哂第二彈d廢限
限鷹x2 fans 女帝 不死鳥 羅

我都中fans
4隻人魚金卡

如果有4檔係咪應該換雷利?

最後廿抽
連中三隻新限
狗王 Zoro 山治
媽 我得左喇

新手上路 送個幾隻應該揀邊隻

冇限？

第1日all in 哂

就係得咁多

屌,食左撚左秘書,唔記得禁左咩,搞到冇加落去

請重刷

女帝

人生贏家

想問個三週年抽獎幾時開彩？

砍掉重練
問樓上巴打要個新帳號

26號

如果想入4檔隊我會揀薩波
萬用隊長揀雷利/戰國

好葡萄
希望聽日到我

三週年封信應該簡邊隻？

真?

見雷利好似可以解佢封,仲揀唔揀

解得封解唔到船長無效

你可以博雷利超進 ,女帝配番4檔,速路

佢新手選薩博有鬼用
幾時先可以進化6+
自由，打突
點入四檔？

係我就選白鬍子
或者鷹眼

斬隊初期人手好夠容易上手

近排先玩返
冇追開po
我唔知佢係新手...sorry
同埋我唔記得有女帝

即係女帝/白鬍子/鷹眼
最好呢3隻?

其實新手黎講
戰國有好多攻略

有冇巴打會抽第2彈 ??

如果係電腦到玩，應該點backup？
近排果個encrypt搞到驚驚到

250石 呢兩日點抽好？

都岩既我係斬隊起家
不過都係平民斬

All 第二彈定第三彈好呢

第二啦
反正都爆機
睇下抽唔抽到女帝返黎j下

女帝係咪可以換？

點解今日仲係第一彈嘅

日本時間5點先轉

仲有幾分鐘
唔等聽日啦
快啲抽左佢唔洗成日諗住

Thx

而家有紅狗+沙佬
黎緊兩彈有無推介

希望中馬高白星山治

第一個10連已紅中週年女帝

隻game無效雙隊長10回咪姐係逼人抽山治

70抽得馬高係新

20+2補路奇

巴打本身多限姐

30抽
魯粉 cp9*2 魚人

屌競技場艾斯唔係必跌

痴線 中左我無既限

中第三第四隻fans第二隻女帝第二隻艾斯
新既得路基 限沙
一直抽二線限做乜9

想要山治 女帝 薩波

第90抽無必中嘅？

本身有16限
剛剛30抽3紅3隻都新限

都唔係好多咋 喊出黎

遲d係咪就出大媽

快架啦

今日冇新限,聽日抽多150石收工

130抽都中得1隻新 灰撚到仆街

好唔好襯宜家有3倍up刷埋暴君熊滿技呢

十抽失敗
零限

好彩中左2隻博識動物

本身拎住幾限呀巴打

第二彈同第三彈保底到60抽only

點解唔刷 又有滿技船 輕鬆打

8揀1 爭薩波鷹眼 無限卓 係咪一定揀薩波? 已有速路

題外話 隻熊係漫畫幾時死 無印象

29咋
點解中唔到白星同山治

就齊限

頂住呀巴打

七隻雷利 屌

可能我太貪心啦但兩日夾埋200抽都唔中山治
就快想喊

200抽

same

兩日180抽無god無山治無白星無犬嵐無限明

我明你感受 你明我感受

錢唔係問題啊 到底仲要我課幾多先中

一陣入多20000yen聽日抽多60抽收皮

我有fd 6連十抽
中速路 god 犬嵐 .....加加埋埋9隻限

我8連得4限連補底

事不過三
抽三下冇就收手
你同澳門爛賭有咩分別

你個fd要還神

因為我真係好愛白星
返去摸下figure安慰自己算

其實我都平均六連7～8紅紙不過中哂d二線限/重覆限

60抽4紅

我都係諗住買多3pack今日30抽
聽日30抽算

最愛索隆佢比夠兩隻我
第二愛fans佢比夠5隻我
第三愛god一隻都唔比我

赤犬最屈係用邊4個？

白胡 狗王 kuma 路基？

其實唔係好明點解路基入赤犬隊勁 本身已經成日出力珠 同埋兩年山治會唔會好過kuma?

想問下咁多位巴打，你地上年打解放關大概半個鐘爆到幾多石？同埋易唔易打？

現在有必殺技船，你用明哥條𡃁，你入關直放技，每回合扣，好快清

2年山治食唔到赤犬必殺

係咪姐係旗幟果實？

真係好開心
琴日抽八十野得一隻新限
今日竟然可以廿抽中三隻
真係開心到嘔左出來 咁岩食完飯
各位巴打加油
希望在下一個十連

yes

到王你帶d鷹眼白鬍子國王希留果d
一開技術死曬喇

有冇想要速路嘅巴打刷到限卓？
我啱啱幫朋友刷首抽刷到速路，可以換

利申：用咗一開始信箱裡面啲石，八揀一未用

好似覺得呢次好難中限定
定係得我錦覺得

I know that feel bro

啱呀啱呀

所以咪有保送呢樣嘢出現
睇番機率其實算高
有0.3-0.4
不過這些機會不是屬於我

第一日6個十連
中4限
2個保送

我80抽得4限連補底4檔
但我4限入面有兩隻4檔連補底
抽個隻都係max 技
咁算好唔好彩

110抽先得8限
3隻新 孫羊 羅 明哥
8隻有3隻白星

岩岩補多30連
1紅...想喊，又重覆

聽日先出手喇

冇赤犬, 諗唔到點砌好

留左60抽聽日
三次三週年都係咁，新野冇份，想要嘅又唔中

29限 其實個重覆率真係好大

剩係計中限定一定係易過之前好多, 平時一PACK石都未必有一隻, 家陣平均應該係一個十連一隻

留返啲彈藥，有賭未為輸

帶一隻階磚都夠 隊長用巴基

我六個十連唔計保底得兩隻，發生咩事

29限 重複係絕對正常, 我好似24限, 都成日重複 呢兩日好似加埋重複左16隻限, 一 定有多冇少

我覺得差唔多
尋日60抽唔計2隻保底就5紅
今日160抽唔計2隻保底就12紅

即係叫你今日要休息 聽日再戰

其實一個十連有一隻係真係好抵, 只係差在重唔重複

我都明嘅...但係兩日都有UP都唔中山治就好嬲
我又唔係抽得少，咁都追唔到
玩左3年，從來未試過出新野嗰日就抽得中
唔課又係咁，課到仆街又係咁

巴打撈邊行咁疊水

3-4個十連有一隻新野都偷笑

同你一樣啊

做LAB咋

中親d限都伏

大家係咪目標追齊限
我抽晒保底無新野都唔追了

反正都係送

取之於笨大
送之於笨大

唔係 只係我冇嗰啲都好想要同好有用
唔想要就BABA聲咁出

好糾結
烏神進唔進六十好
6加技好似吸引d
得一隻好難取捨

決戰女帝 如果無玩自由隊既話其實係咪無咩必要刷? 定都係實用既野黎?

明明第一日抽 但出左2隻cp9 2隻霍迪
下次都係唔留技書 留左一定抽唔中

個人覺得未進既實用性會高d,雖則無視盾延遲係好勁，但暫時都睇唔到有迫切性，相反未進可以拖4-5rd，無論特訓定競技都已經幫你救左好多關

呢樣又好似係

最近重玩翻，想問下而家可以組咩隊型

實用 有延遲加chain固定增傷
射擊 百搭隊都會用到

呢2日既結果
仲有30抽今日追埋佢定留返聽日好

斬差隻明哥已經成形

要打降臨個隻？我淨係知卓洛可以做隊長，其他點擺？

玩黑胡
犬嵐 馬高 GOD 再是旦塞多隻打突
不過未必夠COST
升高少少LV先

長掛4檔 求carry
220441237

課多60抽聽日
如果都係抽唔到山治就唔再支持你喇bandai
筋疲力盡

求教

抽到4檔同限卓，新手應該發展邊隊先？
同埋我應該簡女帝定限鷹好？兩隻都好似係佢地嘅核心

all in 完，個箱有呢d 野，想問下有冇咩隊我係齊左或者可以優先升左先
完全唔知點判斷d 金卡實唔實用

我一直覺得玩黑鬍隊 打突除左白鬍係無野好用
唔玩打突隊都feel到打突隊有幾慘

打突我傾向放輔助類
例如雞冠頭 煙佬 雷歐 曼雪莉 階磚 傑歐
甚至係我冇嘅白星

斬隊 速路都算Ok齊卡
打返隻襲來白馬 紅髮入來
藤虎隊等金獅復刻刷滿佢

邊隻係階磚？同埋黑鬍隊放fans個根性發動到？

明哥隻馬
發動到

斬隊應該係ZORO 鷹眼 限明 白馬
最後一隻係咪應該放2年骨做delay + buff

速路就sabo 限女帝 2年骨, 仲有咩好擺?

google左都係唔知邊隻 有無no.?
今次抽唔到fans 反而抽多隻黑鬍
無課玩家佢比咩就唯有要咩

速路隊核心：襲來紅髮 Sabo 其他睇場合
Zoro斬隊核心：襲來白馬加限黃猿
無限黃猿就降臨明哥
其他睇場合

旗幟佬 競技場英雄
殺左Rebecca老母果條友
Diamante

原來旗幟佬 打明哥已經太耐之前唔記得左sor

仲有150石
有明哥細佬同青雉
今日抽定聽日抽好

無紅狗就一定係聽日

屌 笨大真係玩9我

打突隊嘅亮珠增傷有邊隻？

見到都心痛 咁多重覆

新魚人海賊團隻心屬魚人
競技場心提督
大波蜘蛛
知青椒
競技場煙佬

暫時諗到咁多

不死鳥又唔俾隻我 燥

希望在明天
仲有三十抽 運氣話來就來

聽日抽多20算 留石刷關

呢兩日戰績，無赤犬唔係咁滿意

聽日女帝有冇機贏到

順便招4檔fd子 891549736

咁希望你頭廿抽抽到好野
不過我都係推薦抽埋第三野

暫時最想要粉紅先生 咁就可以退返火路

屌。諗住星期一考完final刷爆隻破壞炮。點知3倍技up星期一就完了

抽左2日，終於叫做收到工
(感覺，今次紅紙堅up, 只係，自己太易中重複）

Day 1:
90連（只有4檔係新限，其他中左13隻限，全重複，冇山治）

Day 2:
30連 （2限：白星（重複）， 山治 ）
收工

Day 3: 唔抽鳥

我自己total 80抽
Day 1: 女帝 sabo zoro
Day 2: 孫楊 速路(重覆) 羅 明哥細佬 2隻x虎(三大將,唔識打 )
Day 3: 唔抽
信個度拎左鷹眼

本來目標係zoro sabo god 女帝 x虎 山治
收夠籌鳥

神運麥當巴
可唔可以教我玩

麥巴齊限
我本來目標都係God
但第一日一百抽都係無

唔敢追第一日,好幾隻都有怕重覆
20 抽3限即收手

見到女帝有5洞解放好似好吸引咁

炭巴，我新手黎咋

你抽左幾多？

我total110抽：

Day 1: 90抽
黃猿 青雉 限卓 小醜 鷹眼 山治 God 戰國 90連先中路飛

Day2:20抽
白星 路飛 山治 4星女帝

唔知好唔好彩
其實應唔應該追赤犬，好怕重覆

好彩遮（都120抽 ）

God 第1日好易中-應該話技屬up, 好易中
（中左2隻，可惜我已經中左2隻，全賣.....)

我會咁諗,有石既今日黎多10抽拎埋隻保底

有愛行先，愛就追
（客觀睇，赤狗既技能真係冇得輸 ）

咁我追埋佢，希望唔好重覆，呢隻game重覆限無咩用咁

謝巴打

黑胡真係好難組

補圖

咁組合唔合格

都ok既。做偽野心隊。

有冇修練山治同白胡? 走強韌路線會勁多幾倍。加上過兩日出個隻藤虎可以取代明哥。組成真強韌隊

大家都抽得唔錯
我新入坑 230抽
起手有赤犬 黃猿 魯粉
之後抽到戰國 限卓 寶路
呢兩日第一日110抽中 2青稚 2黑胡 限卓 鷹眼 白星 CP9 艾斯 馬高 紅髮 甚平
第二日120抽 3白星

勁個啲俾你中晒咁濟。可以唔洗再抽。留番啲精力練勁啲隊員

恭喜哂麥當巴
我第一日九十抽都係得隻四檔，不過今日抽左三十中左白星都唔錯 之後就all in聽日抽赤犬
Btw原來炭巴都有玩

咁樣再加隻降藤？

想要山治
諗住聽日老母節抽佢60老母

Hi 天光巴
一出驚就有玩，之後出龍珠就少玩左
早排龍珠抽到灰，開返黎玩下
又抽到好野咁，不過太多角色唔識玩
想問紅狗要點組

好想要白星，點解唔黎我度
我儲齊晒咁多隻路飛都吸引唔到佢
唔通我要改名做范德戴肯九世

改左名先抽

招個frd
600136492

呢隊聽日過唔過到60女帝加⼂⼀⼃⼁⼃

呢隊聽日過唔過到60女帝加白胡襲來

呢兩日戰績喺哂度，有幾隻重覆限換左pt,聽日應該剩係會十抽希望中犬嵐，希望中埋速路
不過得十抽機會渺茫

DIU屎忽痕玩首抽中左山治同青雞,易中左咩? 琴日刷到死

新手推緊主線表示卡撚左係煙佬到

新手最近一個月先玩
求組隊 唔該各位

原來頭先數小左隻CP9, 完全唔記得佢係一隻限黎

寶路，限馬高，可亞拉，戰國，GOD
用住先，刷多啲降臨角

如果3日都抽唔到山治
我就唔會再課了
以後都交比個天話事
命裡有時終需有，命裡無時莫強求

謝謝

赤犬 白鬍 兩年後山治
之後其他先再睇情況落就得

想問各位 8限入面應該選擇邊隻好

加油

聽日大家一齊中哂全部新限啦

891 549 736 招大量長掛4檔好友
刷緊解放+糖

唔中赤狗唔再課

443851378

長玩唔棄驚 速路四檔赤狗黑胡
有用降臨全滿技
求加

無問題

煙佬個主線可以點打

你咩隊長 ?

今朝抽埋90抽保底嘅滿技卓 我來喇

速路

矢龍10個cd放技都打唔走一隻怪
咩既運氣

Same here

有技書關再加三倍技up，真心正
對於我呢D平日唔係好勤力刷技書既人真係福音

齊齊升爆晒啲新隄

希望在今天
加油

借隻國王給你
一開技馬上全飛走

琴日有個人開4檔 一開技ko左
Between國王係?

一拳超人

有冇我的朋友
換隻雙解柯拉蟲
打明森

祝你地中 咁樣你地就棄唔到坑

雙蟲磨左成個鐘頭
死20關明哥

明哥當年我都磨左兩次

3倍技up 真係好爽
10本就滿技

原來單抽都會中3週年女帝
頭先無啦啦單抽就中咗

史上最爽

d 限一抽完隻隻都滿技

得果唔知0.2幾機率
勁

最衰聽日藤虎出果陣已經完左技UP, 要留住等下次 ,無得即刻滿左佢 (雖然嬴唔嬴到都成問題 )

有限山治應該冇問題

但我無

應該唔洗一定要限山治啦
有滿技船呢啲咁屈機嘅存在都只得限山治過到
咁隻Game執左佢算啦

記得當年明哥降臨撞正技up，一日升爆左，好滿足

黑胡 9本升滿左 多謝笨大

冇經驗
得半體唔知爆唔爆得死
有鷹眼
白胡子
一拳國王
降臨薩博
雙蟲做隊長

已經唔記得晒
剩係記得黃猿特訓係開子龍一野收佢皮

計埋20連保底個隻 我60連中撚左3隻

屌你老母 3倍技up有咩用 打白馬技書 10場先得1本

十連係易中啲
有成0.5中咁濟
但單抽中仲難過中限咁濟

same
想問15同20體個機率係咪一樣

應該係有啲唔同既，平時打雙週都係30體個跌落率高啲啦我估
利申：食左唯一一唯技書，唔升技

有冇高手
請問半血開曬技1cd爆唔爆得死明哥仔

補上新圖

唔想再磨好辛苦

薩波1000體0技書

佢小過半血會開技你都係輸，所以開啦

殺到的

好彩白鬍哥洗多一顆技珠，有驚無險

山治 薩波

巴打，想問下你咁過有冇咩解放係必須？

雙解一定要滿
其他冇

尋日抽中 今日打埋粒料 但無赤狗黑胡 無乜出場機會

嗰陣我係咁過，解放都冇

一開始送zoro nami sanji有兩個形態進化?

最後升上五星都係一樣

屌你老母最後50石，中一張紅紙，滿心期待，又係艾斯，仆街，今個3週年抽撚左4隻喇

進唔駛用蟹個隻，咁就可以慳少少肥，因為35lv就可以再進

不過烏索普就要進有蟹個隻，留住佢係四星就夠哂

降臨女帝復活咪封一隻嘅
除隊長有冇邊個位唔會封？

有冇週年船快刷隊？
冇紅狗盲佬

雙限卓秒住過
我係怕佢封我限鷹

都冇卓羅

手痕十連中左沙佬
仲有180石，希望4點紅狗準時上船

雙卓 黃猿 降明 限鷹 烏
第二關爆雙限卓
第三因hit數問題可能要多1-2turn
第四可以爆隻烏
第五全開復活後爆限鷹

求最速傳說

我知天光有
我淨係用呢隊咋

有冇人知復活後除左隊長有邊隻唔封？

咁你有咩...

隨機封 應該 打左咁多場都係

上網睇 赤狗隊 1min 1場

求link

打6場右下未封過

不要再說了

我用限鷹過，隊長唔會封

即封

咁我用限鷹
咩隊員？

唔記得左
雷利都好似過到，帶熊

30抽 沙佬 冰雞（重複）藤虎 同第三隻cp9

fuck ！
三抽一寶藏路飛

同我換

限鷹一回過
全P
力卓羅 花劍 明哥 和之國果個轉珠佬

中左犬嵐
三周年正式收工
希望各位會繼續再玩落去啦

60+6
補青雉同限卓

30抽得２限中太嵐，重覆ＣＰ９

thank God

fuck

太7惱

限god超唔超進好？中咗素材

想問下點組隊好
同埋送果隻限應該揀咩？

貓巴想追赤犬就追啦 我中左幾隻喇

3次10連。4限紅。得隻魯粉係新既。其餘三隻都重複左。連埋第一隻個300石一共中左3隻限卓, 兩隻戰國, 兩白胡。呢三隻本身都有晒
總結450石中得隻狗王

得一隻就唔好進住喇 未進都好實用

好想要

唔追了

玩到佢執算
十八年後又是一條好漢

十連 4紅Cls 不過重複到...

食屎啦bandai 60抽得2張保底係紅
3日夾埋300抽都冇山治
唔會再課屌你老母

媽我得左喇 第一日癲左咁抽左120下都抽唔到god
終於比我第三日抽到喇
今日暫時30連唔錯
重覆：第4第5隻羅 第3隻女帝
新：山治 戰國 黃猿 god
本身想60連收工 而家似乎可以慳返
雖然好想追埋隻犬嵐

我個fd4個十連
1紅 1保底紅
睇到我唔敢抽

第三日嘅角仲有幾多無？
追埋都好 狗王好鬼勁

第一吓十連中山治

巴打們係日日都抽？
有冇人忍手忍到今日先抽？

好難忍，已經抽晒

有 得250石
本身諗住冇60連唔抽 啱啱抽左10連

３日共補７限，１９限
第１日６０連：４檔，速路，限山治，沙佬，白星，限god
第３日３０連：犬嵐
最後都係抽唔到紅狗，下次又要等半年再抽

我三連抽一保底

有赤犬 巴基 柯拉松 戰國 沙鱷 山治
無寶路 青雌 明哥 犬嵐 紅髮
想要明哥犬嵐
唔好游說我抽喇我會忍唔到架

有抽未為輸

唔好呀唔好呀唔好呀

其實限定好難抽
睇運氣啦
我抽左差唔多2年先抽到第一隻限
仲要女帝黎

但果次之後跟住就成日中
而加15限

而加通常睇佢有咩金卡黎睇住抽，唔中限都有新金

最後一抽中埋日狗，滿足了

最想抽d金卡係2日，最想抽紅卡第三日結果gg

好想要巴基 點解唔中

20抽中重覆寶路，好撚灰

琴日中完山治今日又中
比隻巴打們好過啦 比我把撚咩

保底中火狗

未抽前得一限 點解咁都可以重複左四隻

屌那星30抽得重覆寶路，保底重覆戰國
唔會再課，屌你老母笨大

起碼好過我喇

得隻寶路都唔知升唔升好

兩隻拎晒去喂狗
唔會再課，儲石年尾再玩過

寶路抽左3年都冇中希望等陣抽中,當初抽路到寶路,啲關愈出愈難先hea玩

家陣寶路唔勁喇

下次有紅紙up應該係出年1月

總結三日 每日60連
新限 山治 四檔x2 god超進用 犬嵐
重複 無數
金卡差隻技人妖全齊
有保底反而唔會再課咁多 以後每月可以減課了 多課笨大繼續俾動力我玩落去

4gear 0.01%都比你中到

F巴賣acc抽得仲勁

總結三日
第一日6連
烏神x1
卓洛x1
雷利x1
cp9x1
送四檔x1
第三日3連
保送
寶路x1
八選一
女帝x1
進帳7張新卡

8選1冇紅髮 換左紅髮
今日又抽到隻紅髮

點解唔抽完先還

抽多個十連中埋犬嵐
完結3週年

差隻限明
卓洛隊刷得唔夠快
今日抽左70抽，中兩隻赤犬 終於可以玩赤犬
聽日再追限明犬嵐山治

唔夠60連抽唔到4檔 本身諗住唔抽
睇上一頁見咁多人中限忍唔到手抽左30連

休養生息
聽日目標刷六十隻籐虎返來

今日個pool8隻都冇，咁都可以中2隻重覆

山治點組好

睇開d

15抽得呢d

Gas 佬 同雷利都勁嘅
雖然中柯拉松係有啲慘
新手真係用唔著

建議刷赤犬

見你追左限明都好耐
真心希望你會中
btw,歡迎加入赤犬大家庭

樓上段赤犬速刷片，隻迪亞曼鐵好似係滿糖

早兩日已經刷左速路

而家狂刷主線
希望抽到勁野
除左重刷 有無巴打比下意見

隻限明真係
不過有得一齊玩赤犬都好過冇
但係就更加需要限明

新手玩速路會比較辛苦 佢d勁隊員 唔易拎

係,你試下今日刷唔刷到赤犬開波

新山治都可以考慮

最後忍唔住都係課左 屌佢老母
除左god同羅限定全齊

八萬羊課晒？

夠哂啦 課左幾多？god都唔係好必需，羅家陣就更加少用

入到去冇左課金選項

好想中赤

這些機會不是屬於我

同fd買左個帳，依家係咪用山治夠其塞就得?有咩角色好用可以依家打出黎?佢d都幾少下
另外想求fd，求加837675753

要轉番日整Apple id

係喎,多謝提醒

thx

新手一問 抽晒3日 中左依d限
想問下8簡1限定
應該簡邊隻？
Id:970330375
另外想招限卓限黑胡fd

贏在起跑線

揀Sabo

我有30抽
今晚update

另外我食哂赤啲技書，睇下有冇用

呢隊強韌 點睇

第一日抽九次十連
第二日三次
第三日六次

白胡進化素材係決戰亂入

70連, 黃猿,青雞,犬嵐,魚人島大佬
活動唔記得拎限定引繼左, 要SEND信,
有沒巴打記得巴哈個教學網址, 唔該

力屬魚人可換降臨大熊，增傷有1.75倍

襲來戰隨機出素材
決戰同競技場都有機會亂入襲來

唔該

買晒d書會易中d
等你好消息

我係咪都應該賣哂限明d書 之前留左赤犬巴基限明技書
家陣剩番限明未中

60抽9限
一隻新

山治！ 夠了

中特大奬

巴打都課唔少喎

玩斬隊齊晒腳
拎鷹眼

ZORO ZORO
限黃猿 明哥/襲來白馬
限鷹

新手報到

而家主要玩緊呢隊黑鬍
但無咩方向點發展落去
有無高手可以指點吓

我覺得好似要赤犬好d

黑鬍前期有d難用，一係就玩戰國隊，刷雙週拎隊員

根據今次同上2次結果,都係第1日出紅紙機率高,下次淨係抽同all in第1日算

同感 第一日紅紙真係機率係高D
雖然好多重複

以家打襲來d超進料易出左咁多

多到要賣

三日都好低，好想要赤犬，今日唔追唔知幾時會有

一諗起all in 90抽先中得隻狗王叫做有用。
唔比赤狗同山治我都俾隻黃猿我丫搞到隻限卓一直都上唔到場

唔多 今次event ¥70000，之前咁耐都係¥10000

150石抽唔到，紅狗要半年後啦

Sor 抽左3隻返黎

到時候可能唔要狗了

就會出狗俾你 讀心

唉，都係strong hold，玩斬同格應該夠做

我都抽左兩隻
但係唔比限明山治犬嵐我
聽日再追

我幾乎每隊都差兩個主力限

hea玩算

仲有一個位 入技屬骨仔定知屬好

其實我斬隊有限鷹限卓黃猿，襲來白馬同孤火又滿技滿解，應該可以玩一排
但真係好想要紅狗

但好多勁既限都冇,赤犬,明哥,卓落,白星,黃猿

仲有犬嵐

仲等聽日？

好啦五週年笨大會送一隻給你自選

格 可以等下超進雷利

睇情況出

今日出唔到去課金

虅虎隊冇限明,有咩可以代替?

網上過數

黃猿真係好易中, 同朋友都起碼中兩隻

第一日既第九十抽滿技補底就係中佢
之前已經有，仲要滿埋技

唉 差巴基 山治 唔追了

可以用降明，不過要睇珠運

冇整到 要去櫃員機搞

4大將 差赤犬咋

果d技書係咪要同技先有用?
冇果隻角=賣得?

第一次過

我都係差冰雞，紅狗同盲佬咋

我得盲佬一隻..

得赤犬

得黃猿

差紅狗

差紅狗X2

好彩差最無用嘅垃圾青雞姐

青雞真係唔知有乜用

有冇打算開個TG?

平時一隻都唔中 一黎就中左好撚多廢限

廢果堆中撚哂

中左寶路, 有冇用

開左tg會唔會冇人推post

都係要個地方討論姐
Tg都方便好多

呢隻game洗鬼開 tg咩,又唔係有協力

有用
過到好多降臨特訓
但當然無而家啲當紅限咁屈

爆石打山治關準備聽日打降藤虎

咁會更加少人入坑

同埋少左攻略

新手入坑想問可以點組隊同埋換咩船好

天光巴，憤巴係唔係度？
我重洗唔洗再抽？

Btw 求加frd carry 下我
600 136 492

用知羅做隊長會好D, 低COST可以放多D好既隊員同升LV快D

終於中紅狗

想要嘅差山治限明未有

8揀一差雷利同白胡

有火路應該要隻白胡定要多隻女帝超進？

屈晒機, 唔洗抽啦

炭巴
你都有玩既咩
你呢個問題好難答，事關本身你已經可以玩好多隊，其實唔洗再抽，但如果你想追多D限或個別有愛既就抽啦，但我個人唔建議推你落呢個坑度

恭喜恭喜
一定係揀白鬍，佢幾乎係紅狗鐵腳，女帝係自由隊唔算必要

要咩有咩 仲齊過我 家陣主要用石刷關升lv先啦，唔駛再抽啦 炭巴課左幾多

菩提巴同我真係好似 到家陣都仲係未有限明 不過我地中到赤犬都值得高興

好

加左炭巴了 我game名係KwoNg

一抽到紅狗好開心
一唔中限明諗起你

我都係第一個十連就中，堅開心，之後抽極都唔見限明

唔該哂 天光巴、憤巴
咁我玩住先，升下Lv，升下d卡先
唔算課左好多，30000yen
第一日60抽
第二日30抽
第三日30抽

龍珠就2000石0 LR

算啦
等四週年送

有無巴打可以幫手組隊

God 中五隻

God

TG send 圖/share 隊的確係方便D 既
係怕有左之後D人唔上黎推POST

搭單問下
咁如果係有赤犬黑鬍速路應該要隻白鬍定薩波？

白鬍可配赤犬黑鬍

但薩波又係速路必備隊員

限GOD 同 白星其實要入咩隊

所以好掙扎

終於300 lv

岩岩30抽都追唔到兩隻狗同山治 心郁郁落7仔課多150石追埋去

第三彈真係難中左野好多..., 幾次十連都全金

白鬍啦,薩波你唔洗驚抽唔到

兩隻都係核心隊員，要睇下你邊隊齊人D，但薩波有其他後備隊員入替 (e.g. 知2年骨, 2周年ACE, 速亞普)，而白鬍比較獨特，所以我傾向推薦白鬍

白鬍啦。自由隊唔計sabo都已經有4隻1.75倍增傷。但白鬍得一個冇人取代到。同埋你都識講白鬍入到赤犬同黑鬍隊。效益大好多

萬能KEY黎

thx 清水巴同angry 巴意見
一於聽你地講揀白鬍

屌 岩先又買左5400yen石 但無加到石比我既 ？
但我見到我itunes餘額少左5400yen喎
做乜9呀屌

落7仔點課

信箱都無出信比佢送d龜同埋秘書比我

我人係日本

10抽中左犬嵐 加霍迪
今次3週年總共抽左4隻霍迪

有無巴打救下我教下我點追討

我都試過
巴哈有教人點send email
大約一星期先拎得返

恭喜恭喜

Up 唔 up都唔關我事

大時大節先課既玩家黎講 係一次機會

覺得佢應該成日都有保底

本身得3限

保底 早2個月都開始有了

抽之前已經有幾隻限既？
龍珠真係 d pool keep住黎，真係頂唔順

一隻god都未有 其他技屬限定，中到想喊

唔該哂巴打

卓洛 黑胡 沙佬 god 一隻都中唔到

卓洛中3
黑胡中3
沙佬 god 無

抽之前
已經有白胡、女帝、限鷹、薩波、雷利、青雉、紅髮

請問下點先可以有8揀1拎

呢度抽野開心過龍珠

信入面揀

知唔知邊到可以check到購買紀錄（ios)?

成堆三線接近倉管既限

有哂

Check到了無野了

魚人3
黃猿3
藤虎2

沙佬頭女友幫抽中
重覆不過

抖抖先巴打
暫時唔好同＄鬥氣

我已經數唔到 剩係記得大數
暫時抽左22連 中26隻限，唔計4檔，得三隻新限

呀呀呀呀呀，菩提巴你再抽都應該抽到架啦

好high呀

搵唔到官方email 有無巴打有？

堅忍左手，第三日冇抽過，冇為左張紅髪落pool

韓巴，追齊未？

龍珠D西機率，忘記佢啦

成個活動多左10萬pts

睇黎中開有條路岩岩一下單抽，又中多隻限明
夠鐘收手

差god同羅齊限
收貨啦
龍珠個邊成千石都唔中大波

恭喜天光巴, 終於中